點解許志安偷食仲緊要過聖母院大火

無計，因為依到係香港

聖母院大火關你撚事咩

你不如你先講下聖母院大火關我咩事先

鍵盤救火

咁許志安偷食又關你事

法國佬自己都救唔到，關我地撚事

扮乜

老屎安出火緊係緊要過聖母院大火

喺兩個都唔關我事嘅情況下
一個遠在法國，一個喺自己城市發生
你自己諗諗

睇人仆街最開心囉
聖母院又唔會去，又唔係清水寺大火

利申:兩邊都冇興趣，片都冇開嚟睇

唔明有乜好討論

邊關地點事....
不嬲香港人鍾意睇娛樂新聞多過d 真係有新聞價值既新聞...

試下美國流出Scarlette Johannson黑寡婦同RDJ (Ironman) 既性愛片, 同時間香港政府宣佈全面廢除港幣改用人民幣...

我相信段流出片都仍然會多人關注過廢除港幣

老老豆豆唔知點解咁多人鍾意睇娛樂新聞
冇營養不特止仲騷擾人私生活

聖母院大火我知啊，咁又點呢？
你想我開post大喊、發動眾籌定做網絡偵探？

重點係聖母院對大部份香港人冇咩感觸

一來大多數人都未去過
二來又唔信耶穌

反而你話紅磡觀音廟著火一定仲多人關注

我相信如果同一日發生的話，觀音廟都要讓路

奈良公園燒左佢地就會關注啦